百勝中國招股

內地《IPO早知道》引述消息指，百勝中國最快今天進行港交所(388)上市聆訊，若順利通過，將於下周開始股，預計集資20億美元(約156億港元)，9月掛牌；高盛將作為牽頭行，與花旗、瑞銀、招銀國際等負責上市事宜。

若成事，百勝中國將是繼京東(9618)及網易(9999)，今年第三間來港第二上市的企業。百勝中國營運多個品牌，包括肯德基、必勝客、TACO BELL、東方既白、小肥羊和COFFii & JOY。百勝2016年分拆中國業務在美國上市，2018年傳出以中資為首的企業向百勝中國提出私有化，然後安排其來港上市，但百勝最終拒絕私有化建議。

有高盛抽得過?

螞蟻金服先